武漢肺炎一日新增個案唔夠2000，疫情可能好快結束

中國講嘅嘢都好信 ?

單係話查左99%民眾都係個維穩笑話

已重新審視確診準則，現不能說受感染就是確診

確診44444人

增加咗1736人

純粹試劑唔夠

搬哂龍門 冇病徵唔計

每日邊可能用2千試劑

湖北1638宗
其他地方呢幾日跌咁多 真係你信埋我果份

醫院唔收=無個案，支那又贏

當14億人全部感染晒咪結束囉

啲人話隻病毒識愛國

死死死死死！

呢個係試劑生產數

個確診數字咁靚

垃圾數據你都信

試劑用哂啊嗎

死死死死死
係精神既

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

正常，因為果度已經個個唔敢出街，但其他地區開始返工，廣東會越來越多

GDP要保五衝六，點可以停市咁耐

你真係信所謂既官方數字?

復工先有野睇

完咗啦
開緊工

因為而家冇病徵，就算快速測試陽性都唔計確診，所以咪少左囉

滅殺湖北省，一省救全國

仲未殺完

只係唔夠tester

4億4千萬就差唔多，中蟈又大贏

用下個腦都知
呢兩日未實行新藥但人數急跌
一係個病無啦啦消失一係就假數據
你信邊樣

樓主燈一燈即刻變1923單

每日最高產量得2000

冇錯 快d除罩復工

啲人中得7788

2005了

點解治愈既人無出黎講過野

No way to know if the numbers are real or just try to comfort people resuming work and other nations to have a peace of mind.

好囉，不如大家除口罩啦！yeah!

唔係話無病徵 無懷疑 全部變零

復工咪又擴散，而家嘅數字已經唔洗睇

香港都係，排除確診個案果d

香港人數加2個0就差唔多,點會得咁少人

治癒+750

唔怪得樓主改呢個名

求奇啦
數據造假都係小粉紅受返
我就笠口罩打飛機先

大陸嘅嘢，輸都講到贏，係藍絲會信

好似話已經唔夠驗毒劑 唔驗咪無確診囉

港共（衛生署個濕鳩網）果d確診、疑似同排除數字任佢地作

多咁多人好番, 但微博完全唔見有人報喜

死左當根治

有冇source,見過搵唔返

唔幫你驗 唔確診=無

一早講左好快冇事

屋企病/死嗰啲計唔計先

收皮啦垃圾支

今個星期六日會宣布0新增感
最高感染人數為48000人

無檢查咪無確診

諗下好喇，事實上仲嚴重左，大陸好多地方私底下再封村

確診人數同染病人數係兩樣野黎
依家大陸d 人有病去睇醫生都冇人理
確到診都唔容易

要復工無辦法

樓豬燈力唔錯
果面岩岩訓醒開工撳掣

琴日維尼話抗疲過大
今日就開始跌了

果然隻毒係有性嘅

都係個句
死哂咪冇感染
(模型預測感染數 - 確診數 + 死亡數)^支那痴線程度
=真實死亡數字

或者支那冇哂肺炎
唔係冇哂肺炎
係冇左支那

殺曬d人咪冇確診數增加囉

為左快啲恢復生產刺激經濟，真係咩數字都講得出

治癒=0

改左定義咋傻鳩。

無症狀又唔計。
剩係湖北臨床診斷又四千幾，都唔計。

計埋既話湖北一日隨時過萬。同埋官方數字已經係咁，實際自己諗。

---------------------
现有疑似病例11295人，当日排除6756人；当日新增临床诊断病例4890例，现有临床诊断病例10567例；疑似病例、临床诊断病例集中隔离15514人。累计追踪密切接触者152251人，尚在接受医学观察77195人。

武漢肺炎確診44444人，較前一日新增不足2000人，其中湖北佔超過1600人，可見封城措施有效，疫情已經受控

五毛狗確定

雜種乜咁得閒啊

仲係度報假數，肯定再死多幾百萬人！

有病既都已經燒晒啦

篤數+搬龍門=少咗新確診case

中共武漢肺炎

驗左positive 但冇病徵 照唔計
咁你話係咪低左

為復工鋪路
準備又一輪大爆

一復工就大爆

治癒有藥啦？

睇黎情況開始受控
可以返大陸飲喜茶了

黑龍江 新疆 西藏 都有，個 D 地方一爆一定失控

「治癒人數」先戇鳩
乜野藥可以壓抑都未知，何來治癒？

想做淡友沽確診數字？
小心過兩日比人挾上

仲信支那數字，樓豬都on9

笑話

7.62mm

復工了

死嗰啲唔報，強制隔離，非醫院感染嗰啲唔報，確診而又入到廠嘅狂bump激素+antiviral+antibiotics+中藥

個數據有真過？

没事儿没事儿 准备复工

既然冇事嘅話就要快啲復工復課啦

未搵到唔計，冇上報唔計，係屋企/街死左唔計。
疫情好快完，Yeah，中國又成最大贏家。

復工

我就支持復工嘅

發緊夢？

你香港都仲爆緊點會咁快完

屎近平: 要開工啦要開工啦

我都怕支共真係控制到
佢哋咁封法 控制到都唔係冇可能

冇藥醫的話確診嗰4萬可能會死多d喎

唔報出嚟就真

沒事兒沒事兒 可控可防

寧願佢作個好d ge 數字，確診人數係咁 "4"，我都驚啦

唔係咁點復工？

唔降又點開工呀

mr. shithole 話唔好影響到經濟就即刻下跌

未死又點算確診
死左又唔計
沒事兒沒事兒經濟gogogo

全世界倍數增加緊，得中國無事，你信唔撚信？

靠自己抵抗力,無藥醫
會比藥舒緩其他症狀

有廠已經開緊工

重症、年紀大又未確診,康復機會不高基本上自生自滅,不計數
症狀輕又確診因有機會康復,可以做靚盤數會送醫院

習總一話要復工 影響經濟 啲感染個案就少左

無得驗咪少咗

李鹏語錄：不要高興的太早。

假數據都好信

疑似感染，馬上送上死神山。

又少一個疑似病例

仲要過年停左工

中國特色數字

死路一條

支那為左復市可以去到幾盡

信啦梗係

負責公布條友玩開5-of-a-kind

陽性 冇病癥唔計
放返個d人出去
過多半個月再黎個超級大爆發

事啦，大家可以返工谷GDP